PS4 Pro Club Flash 招前中後比賽

PS4 Pro Club Flash 招前中後比賽

陣式 433

配合度高 決定快

開波時間 2200-0100 常上線

add psn hugohui10

.